求mini pc 推薦

求巴絲打推薦mini pc，買比長輩用嚟上網煲劇，都係睇啲串流標清，唔使太勁唔需要打機。一定要包正版Windows7或以上。可以插LAN 線唔一定要有Wi-Fi。 budget大約2000至2500，最多3000。

另外順便問下，我自己用iMac ,我可以裝啲乜嘢software ,等我可以Remote去佢部機嗰度，方便解決問題唔使下下要上去佢屋企。

巴打條link好似唔得喎？

推

i7 7500u
8gb ram 120gb ssd

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（迷你主机i7组装电脑酷睿i5游戏微型口袋INTEL NUC七代台式机HTPC），快来和我一起瓜分红包】￥yyG7GhNyBU￥

Thank you 巴打

係有啲似啲老人家會認錯